Hong Kong is not China

幾時先可以成真？

Yes but it's part of China.

On9 la你 個時有冇問過香港人想點呀

Hong Kong is China? 你就咁行過關睇下拉唔拉你?
我無聽過美國加拿大澳洲一個州省去另一個要通關架囉

但d大陸人成日話要同我地融合 話咩中港共融
我心諗融你老母咩
但事實上我地係被逼回歸左
所以我地要自決 我地香港需要獨立！

融你老母咩 中國不知幾需要香港 無香港啲大陸仔邊有疫苗打

小至落黎打疫苗 大至商業合作都冇問題
但我地兩個國家政治體系有好大沖突
香港必須獨立 但不是排擠中國

控制權必須交番係香港人自己手上